究竟每日都食同一樣野嘅人係點諗？

成日都見到啲人每日都食同一樣野，心諗係咪日日咁食都唔會厭，究竟佢哋係點樣諗？

求其啦

一兩日就話姐 但係我講緊日日都食嗰啲

會想嘔

例如呢，沙爹牛肉麵

以前番pt有個熟客伯伯次次來都係食同一樣野
見到佢坐係到就可以直接落單上菜

大快活

朝朝食麥皮做早餐 想健康啲
當藥咁食 算唔算答到你

日日食咕嚕肉飯健唔健康

咁你想點 厭係咪唔使食？

有咁多選擇點解要日日食返同一樣野

點解要日日食唔同野

日日咁食你唔會覺得厭咩

唔會

我幾乎晚晚都係食一樣野

做咩姐你

已經看破紅塵